迪維斯:中國的球員和你拼的不是技術 , 而是身體對抗 , 但他們又沒有想像中般強壯

"中國的球員和你拼的不是技術 , 而是身體對抗 , 但他們又沒有想像中般強壯 , 而且他們技術粗糙和缺乏經驗 , 不懂得點到即止 , 所以犯規時下腳往往很重令你受傷。"

"雖然近年中超收購不少歐洲聯賽球星 , 但要中超追上歐洲的一線聯賽 , 我相信50年內是做不到。當中不只是聯賽的技術含量 , 也包括球迷如何看待這個聯賽 ; 而且中超也不應只注重外援 , 他們應該也從年輕球員出發 , 提早讓他們上陣吸收經驗 , 這點要依靠中超的政策了。"

ok下場準備斷腳了

應該上場前就斷啦

佢剛剛今日成功轉會小保加

一世都追唔到歐洲
因為亞洲人冇可能贏歐洲人體質㗎
50年追唔追到日韓都要諗下

我係佢就收聲啦，踢到咁廢，仲以為自己球皇

呢個野侯克講就啱
場場無論聯賽定亞冠都俾人踢撚到死咁